「有片」被隔離人士用椅子破窗，欲逃走

痴撚線架d 大劣人

同場加映手持人民幣搶口罩

隔離啲人冇口罩

解放軍le?

其實如何我係當事人我都會咁做
大家心底都知留係中國就無救 等死

你諗下 知道自己死硬 死之前仲要坐監咁隔離 精神崩潰很普遍的，只望香港唔會咁樣

係大陸要用監倉規格做隔離病房

醫院入面有人倒下，無人理

不要走啦～

（已感染）

Cls

【武漢肺炎】WARS LIVE地圖出咗啦！！！

呢個似扮暈想快啲有人醫多d....

倒地片x2

有個咁嘅窗就叫隔離

相信黨會無事

咳到呢

好治愈
無限loop

你又知關武漢肺炎事？唔會係舊片？

四川人斬湖北人，倒地一灘血

呢條片係點？詳細d pls

你睇到咩我睇到咩
即係唔收電子支付
只收現金

沒有主權，何來抗疫
香港獨立，唯一出路

你咪唔好信，反正我信了

遲D要好似 bio hazard 咁打喪屍

我比較相信佢死左

地點？點解有閘？賣口罩係乜水？
買口罩又係乜水？

人民幣
唔係好撚鐘意用微訊比錢咩

所以大陸人係要絕種

幾年前上去比現金會比人屌
依家終於明白現金重要性

拎對講機條友冇武器？
冇槍都有電棒掛

人到絕望有咩問題
定係你都係林鄭個種離地撚？

我相信係大陸由其武漢，一萬蚊一盒口罩都有人肯比

放晒入銀行個d 都係傻
銀行唔開

隨街屌死自己老母

手持口罩有生化閪屌

可能只收美金。

似比喪屍咬多啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔係微信支付寶既咩

中国老百姓直接去口罩厂子门口抢购。。。

真係喪屍咁

真。破窗效應

絕望你都唔係咁樣去傳染人啊嘛知咩係公德心嗎？

倒地片x3

如果用公屋做隔離會有乜後果

公屋大把窗
爬管逃離

支持嚴正執法，一槍打死呢啲暴徒個窗爛咗真係好心痛

佢走左出街就好有希望?
佢係唔係都死 隔離死累少D人 跑出街死累多D人 咁仲唔係大問題?

以上面做法,似會直接入焚化爐多過醫佢

我中左都會去搵林鄭
搵黑警 搵仇人

生化炸彈

中左一定去狗屋 hea 番幾粒鐘！

呢幾件有冇份搶

More

香港人見到肺炎L直接還距離攻擊唔好講咁多，直接打死，火化

痴線

成地人汁

呢幾個應該死能左

廣州不戴口罩趕落地鐵

不願配合檢查 門被釘死

哭別支援醫護人員

彩橋路去彩虹橋

邊度

cls 係咪癲架 天滅中共啦屌

見到交通大學 應該係上海

病緊都可以正常地去買餸？
定係隻病可以喺潛伏期殺人？
臨死前唔會辛苦到起唔到身咩？
到底有咩資料關於呢隻病係可信嫁？
死亡率已知係唔可信
病症/潛伏期都唔知信唔信好
有時真係好撚灰

拎把槍對住佢睇下佢有冇咁夠膽

Biohazard

上海都好嚴重喎咁

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

病緊都要食飯
醫院唔醫你
一家人中晒都要搵個出去買餸
又或者去外省打工獨自居住
好多可能性

唔係一個中國咩做咩斬自己d同胞啊

香港會唔會咁

8達通收唔收

D人係即時仆係度，睇黎都唔似係沙士之類既病毒，直情係 biohazard

魔女狩獵,
你係武漢湖北人就斬左先

Push

我從來唔睇呢d 數據
都唔撚準
加兩個零啦

屌你，第一下以為係香港

武漢人被C了

快了 快了

勇武抗爭

上海10號線

推.最後黃衫個女人唔戴口罩

唔講以為賽馬日嘅馬會

推

低質素 冇文化

會唔會亂槍掃射？

俾人斬完仲冇擔架抬
要自己起身行

其實正常。。。。有病留係中國咪做試毒實驗員

廣傳保平安

walking dead

你做乜9 呀柒碌，on 撚鳩鳩咁

彩虹橋路

一槍萬撚死佢啦死喪屍！

小你

九江，係邊個省呀？

破窗效應

佢地有無諗過啲錢有病毒

醫護訴求再加埋搵兩隻狗守住個門口
班支那畜冇性

應該好似以前麻瘋病人咁，困住係荒島上，自生自滅

江西
湖北右下

偷走者打靶

中國人是要管的

手套都唔用就去急救
CLS咁樣無事都變有事啦on9

笑到癲咗

睇D片，好多省巳開始發作，唔係剩係湖北喇，香港過一段時間醫療負荷唔到，(爆)

條女口罩都唔帶

慘得好！！！！！！！

支持四川人

人民鬥人民 肺炎大革命

玩過plague知道有其中一個病徵係狂躁
定只係因為班支那人本身

支那寶好先進

死傻鳩鳩毛

點解要走？有病唔係應該慶幸有醫院收你咩

個腦咩構造

一齊死 唔緊要

大陸鄉村有回家死的習俗

豬紅

又要醫，又唔肯隔離，大陸狗就係咁撚on9

問題係班中國人覺得度度都會好似中國式醫療咁等死
於是一聽到懷疑要隔離就逃走
無論去到邊都將逃走呢套帶去當地
仆佢哋個街
要走就咪撚睇醫生
又要想知又唔想確診

隔籬

橫屍街頭

林奠： 已請求中央提供口罩

高質素小粉紅同五毛呢？

上海終於超越香港

好撚戇鳩，到你唔肯走㗎，咁你把關不如叫把撚

我們都是中國人

生化武器喎

嘩
好暴力呀
解放軍 快去 止暴制亂

要求派防暴守隔離病房隔離營
好似之前咁2個守1個

希望香港會咁樣， 攬炒高官黑警全家

輸馬輸到暈

大陸嘅報應
同香港被跳樓個樣一模一樣

姐係冇可疑？

似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來
台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出
香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，
但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地
如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人
咁只有第三個可能性，就係人為播毒(實驗室洩漏)，武漢水同空氣有毒
咁推論似乎解釋晒現在情況

人哋源頭防疫，佢源頭搶貨

當其他人係藥房排長龍嘅時候
佢哋已經喺源頭攔截晒啲貨源

叫共產黨直接殺咗佢啦
死佢一個保全國平安啊

所以火神山醫院由軍方接管
微博人like爆就知咩事
夠膽逃走? 開槍射鳩你

手持口罩就有閪屌嘅日子

中國滅亡喇

一開閘就夾死幾個

推翻港共，刻不容緩。
打到中共，分秒必爭。

有隻狗冇戴口罩

所以新醫院要上鐵枝

畫面得兩個有戴

林奠表示極端憤怒

不用console都玩到biohazard

痴線
湖北都大把人中招啦
根本隻病毒變種快到無人知
係咪實驗室故意洩露就同上述無關
兩樣嘢可以並存

開始有睇喪屍片嘅感覺

認真 佢地做野都好過香港 香港敢唔敢搭車唔帶口罩就會有人押佢落車

721831